開po覆po都彈機

有無人係咁

用3GS?

5c

雖然彈機
但照樣po到

可唔可以唔好用emoji